李家超條撚樣今日開始立法會spin 「本土恐怖主義」

Feel 到唔到幾個禮拜就會全體問責高官大公文匯係咁spin 「本土恐怖主義」
可能係中聯辦新主任嘅order

是旦啦

恐怖主義講咗好耐啦 印象中口交部同中共喉舌七月已經開始講

攬炒得仲快，真係唔介意
擔心係想加刑，用更加長刑期嘅法例去charge
今日開始spin 可能係為咗鋪路

同西藏阿個d一樣 好彩香港人係國際上都有d地位 唔係咁易抹黑 呢個可以話係中共對香港人開既一炮 黎緊態度會更強硬

根據《聯合國（反恐怖主義措施）條例》（香港法例第575章）（下稱《反恐條例》）第2條，「恐怖分子」是指作出或企圖作出恐怖主義行為或參與或協助作出恐怖主義行為的人；「與恐怖分子有聯繫者」是指由恐怖分子直接或間接控制或擁有的實體。《反恐條例》第2條亦對何謂恐怖主義行為作出詳細定義。根據《反恐條例》第5條，行政長官可向法院提出申請，要求作出命令指明某人或組織為恐怖分子或與恐怖分子有聯繫者。根據第10條，任何人成為第5條下指明的團體的成員，或為其招募成員，均屬違法。